唔好用死同一招, 班狗有人專做戰術佈署

尋日 work 唔代表今日仲 work
啲狗會 review 賽果 plan 新戰術, 新招先會令佢地調唔切人佈防

推